侵侵係全人類既救世主，應該立即宣佈佢為榮譽人類總統

你地反佢 只係因為你地唔理解佢
我曾經質疑侵侵 但依家知道 佢既思想唔係我地凡人可以理解既地步